網上行寛頻續約(12月到期)

有Sale打來問續約
啓業邨現在500MB 升到 1000MB
$238 簽2年半約
送惠康$400 及 The Club 3200分

有無巴打有其他優惠?

已經續咗約，感謝各位巴打